希望香港法律界咪撚再糾纏係完善國安法的細節,提供咩可行性建議

1)我已經唔講中國國安涉及大量殺人案,酷刑案

2)國安衝燈,逆線行車導致人命傷亡...香港狗官已經講明無權拉國安
無懲罰機制又期望對方守法?你個LLB係火星讀?

3)就講荃灣警局輪姦案
香港法官簽搜查令迫害受害人
刑事檢控專員 梁卓然伙同警魔恐嚇加誣告受害人
你大劣屍公會阻止到咩? 大佬葉巧琦,石書銘連公開訓斥梁卓然都唔敢

法治苟延殘喘

連一班本地的強姦犯及其護法你大律屍會都唔敢屌

班國安係香港做犯法野到時大家唔好妄想大律師會班笠水狗出聲,
你們唔了解呢班偽君子

大陸軍佬好撚惡霸, 經常係馬路做惡霸撞死人
大家反而覺得國安撞死人會交人比香港政府?
香港班高官連告上中央都唔會,理得香港人死

班垃圾法匠只係想營造一個好似仲有法治咁既環境繼續掠水
你睇下支那打官司一審先收得幾多
台灣一審先萬零蚊二萬蚊
香港法治早就崩壞
唔同支共扯貓尾扮野點繼續發大財呀

笑死
人地強姦條臭鳩塞到埋黎
你仲係到諗叫佢戴套好啊
定自己食藥
定再進一步結紮左自己佢

左膠一直幫手將舊屎噴香水！

若班護國法匠堅持唔屌司法迫害同doj班敗類
隨住更加多的司法迫害cases, 大律師公會個名會同何君堯一樣臭

美國式收費
支那式權利保障
不愧係中西合壁既垃圾鬼地獄

認同 聽到吹脹 日日幻想可以完善

所有修正主義都應該死亡

一單荃灣警局輪姦案

成個司法系統,加檢控/ 警畜誓要迫女受害人自殺
呢單野林鄭賤婦仲以為自己好撚識玩, 強勢領導云云

實際成個政府管治合法性已完全玩完, 咩pr公司都救唔到
你大劣屍公會幫暴政做護法一定係香港歷史的大罪人

希望葉巧琦問責下台

其實係咪應該寫公開信屌9大陸屍會
呢班契弟同星島都已經無分別

又係呃香港人接受惡法,袋住先

除咗你條褲，就黎插入去
班大律師仲覺得自己可以說服到個強姦犯戴套

葉巧琦指若禁外籍法官處理國安案 破壊司法獨立形象又係9up

1 )基本上狗共已靠操控排期去決定邊個審, 最後咪搵警嫂/周家明果班迫害異見者

2)外籍法律人士一樣大把黨員, 前刑事檢控專員江樂士條仆街咪就係公認對反政府示威者惡毒

葉巧琦故意argue無聊野
問題的關鍵係國安法就係唔應該存在, 根本唔係細節問題

講樣野大家知
當年香港法官屈女示威者用波打警察仲判監
我咪爆過馬道友係公開場合老屈批評呢單野的人係別有心用, 另有目的

而葉巧琦正係馬道友徒弟
而有呢一層關係咪做副主席,所以大量司法迫害大律師公會無出過聲

香港法律界依家23條都ok la

司法逼害 班人有出過聲？

本來我都對律師有好感
睇得多巴打嘅嘢先發現原來咁不堪

香港而家邊有法律ga

人地強姦你，你就討論戴套，應該同佢講你做我就打鳩你

比幾條友㩒住，就強姦妳，同的友講我自己除衫，唔好扯難個奶罩

宜家就係咁

律師個班=離地撚
佢地根本無諗過你地生死
顧緊自己可以有幾多功積ja

push

法治已死，國安法可以令法治復活

太暴力 輸民意
都食藥啦 留得青山在

唔好內射就得

真

呢班人真係痴撚線

港澳辦：國安在港機構會有執法權、司法權
鄧中華指中央有權直接管轄少數特殊案件，但不會影響香港的終審權。

同老燒的'香港只有政治案唔fair,其他case法官依然會公正判案'係一樣
--------------------------------------------
老燒的講法on9
記唔記得華為曾經抄Cisco的野, 連說明書的typo都抄埋

但於日後香港犯刑事的係Cisco
因為華為係中國軍方的野, 你告9華為就係受境外勢力資助妄圖分裂國家

agger

老燒同抽水佬好推崇新加坡果套野
係政治上緊係商業上鬆,大家照開心搵錢

問題係呢個要獨裁者係掌握大權都成功自我控制
港英時代香港無民主,但身後英國係民主國家故有所制約

新加坡根本就係人類歷史上唯一成功的例子

法律界是日lunch 聚會:

連登仔居然唔知我地中學已經入左共產黨 on9 😂😂😂

傾細節個D根本就係漢奸黎 同袁隬昌一樣
情況等同比人強姦 然後你同個受害者講
我幫你傾下叫個強姦犯帶返個套呀
你唔反抗就快D射啦最多
而唔係叫人唔好去強姦
根本ON撚9

我覺得佢地係叫強姦犯等佢搵春藥俾自己食左先

大律師到而家仲想明哲保身玩法律嘅話
而家共產黨就係同你講「我點講就係法律」
你成班大狀仲去講法律問題一係戇鳩鳩扮訓
一係就幫緊共產黨手
是但一樣都係同香港人對立

所以睇到而家香港大劣師嘅表現之後，

發覺以前衰貪污嘅陳水扁，人格不知高尚過呢班大劣師好多倍

個撚個變左喜迎國安法咁撚樣

傻既都諗到啦, 唔咁樣講佢地邊有得揾食
所以點話法治未死
如果唔係, 點顯得佢地身價?

係一個無規矩既地方講撚多規矩
笑話黎
就算定好晒細節咪一樣可以講一套做一套
POPO 通例夠善未, 夠多細節未
咪又係一樣可以唔撚跟,
多撚魚

法律界要翻生 就要宣布人大係全能 從而帶頭重建另一套制度抗衡

agree
根本智障
亦都唔使討論

推